朋友話今日集會有300蚊

係唔係真?

你老母個閪就值300

上次屌過250

有呀，支持三犯入獄集會有五百。
見樣有一千。

點解咁少人去

問吓都唔比 咁惡

應該唔值

係咪舉蝈旗

五毛話今日出post有雙糧